咁高質嘅黃Youtuber點解會得咁少訂閱

製作用心 高質

真係應該要訂閱

其實仲有好多細Youtuber大家遺忘咗
唔淨係理大嘅Youtuber

手足齊上齊落

支持

支持

脫離支那是是香港唯一出路，但絕不能直接獨立，必須先經英美託管一段時間再經公投獨立

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家